每次諗返細個俾人罰，大學俾lab technician鬧，見工俾hr玩，返工俾老細媽叉，就好唔忿氣

高班俾班主任罰企第班個miss見到唔幫口之餘仲擰歪面
一年班掛住打機俾老母扑爛部世嘉
三年班去音樂農莊先生話我曳唔俾織草蜢
六年班唔記得還書俾阿sir早會當住全校媽我
f1笑阿sir除鞋俾人罰出班房企
f4講笑話俾同學話我on9但人地講就笑到碌地
f5 ce中文oral個考官係我講野個陣打喊露成副摟打唔耐煩咁既樣
f6落pizza hut揾pt俾個經理當住全店食客指住我鬧
jupas上某大學交form俾個校務處文員呼喝我又當睇我唔到
year 1做lab overrun左少少就俾technician stop左我得c
出到黎揾食見工又俾人壓價又寸我唔識present
返工俾老細話態度差唔認真有野唔問清楚但問親佢又依依哦哦又話下你咁都要問check真d又話嘥時間爽手d有minor mistake又鬧做乜唔睇清楚先至做

你係咪樣衰啊

你細個應該好百厭份人又記仇

你剩係記住畀人鬧同畀人fuck，好撚sad

Agger
幼稚園都記到而家

你放大哂啲人地對你唔好既野

成村人都有

係囉 感覺樓主份人應該都幾乞人憎又記仇

而家上連登數返晒成世人比人鬧過既野
比連登仔話你份人on 9 小器 又記仇

煞

係咀咒呀

詛咒 diu自

可以寫埋落去

抵撚死

大個上連登 post 個d文都無mud人理, 又成日比人話我on9，成個世界批鬥我。

一個反社會人格ge罪犯就此練成

有冇諗過教訓返佢地

幾似我，不過你都好有得讀大學，嗰陣我老母同我講阿妹讀書屋企唔夠錢你唔好再讀

我心諗係，屋企唔夠錢因為你借晒俾人丫嘛
呢件事記足10年

冇錢咪借關窿自己還囉, 唔會冇得讀架

報復社會 無差別殺人事件 都係由呢啲經歷嚟